solarpunk強調點對點，把你的願望變成現實不是等待權威來實現，而是自己去組織和展示它。 Solarpunk正在舊世界的裂縫中生長一個美麗的新世界Carin Ism, 2020年9月6日 
 16歲到24歲之間的人最容易感到孤獨，這也是許多心理健康障礙最初開始顯現的年齡。 你為什麼感到孤獨? 神經科學正在開始尋找答案。 2020年9月4日，MIT科技評論 
 這並不重要，因為除了對湍流中許多快速移動的漩渦和渦流進行最粗略的測量外，還沒有好的方法來獲得任何數據，這些漩渦和渦流的尺度差異可達1萬倍。 一個意想不到的轉折點亮了亂流的秘密|大衛h弗裡德曼| 2020年9月3日|量子雜誌 
 現在，來自boardlist和Qualtrics的一項新調查表明，這種損害開始顯現。 遠程工作的媽媽們得到的加薪和升職比爸爸們要少 
 這表現在接受教育的機會不平等、健康狀況不佳、兒童死亡率高，以及工資歧視和獲得經濟機會的機會有限。 2019冠狀病毒病凸顯了薪酬差距; 11月的選舉可以幫助解決這些問題雪莉·韋伯| 2020年8月13日|聖地亞哥之聲 
 所有人都證明，他明顯的善良激發了這個男孩的完美綽號，他將成為一名完美的警察。 在被謀殺警察的陰影下|邁克爾·戴利| 2014年12月26日|每日野獸 
 克拉普斯將基督教試圖壓抑的人性陰暗面展現出來。 來見見坎卜斯，壞聖誕老人Jay Michaelson, 2014年12月5日 
 但在她的作品中並沒有表現出任何實際的衝突。 紀念市政廳事件|Lloyd Grove | 2014年10月22日|DAILY BEAST 
 儘管達比亞有很多明顯的缺點，但他是個非常合群的人。 哈里·希勒談《成為尼克松》，《辛普森一家》電影續集，以及為什麼奧巴馬應該歸還他的諾貝爾獎|Marlow Stern | 2014年10月21日|DAILY BEAST 
 探索曾經是美國人生活的重要組成部分:天定命運，登陸月球。 詹姆斯·卡梅隆潛入海洋深淵安德魯·羅馬諾| 2014年7月21日|每日野獸 
 這樣一來，她家裡明顯的煩惱就很容易解釋了，但他對她的貼身侍衛的力量感到驚訝。 紅年|路易斯·特雷西 
 南北之間發生嚴重的、而不是遙遠的決裂的可能性很大，而且很明顯。 布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月|各種 
 你知道，在這個國家裡，有些人有時表現出一種非常孤僻的性格。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 人性中有一種抗拒強迫的倔強，即使是為了明顯的好處。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 進一步詢問她的家庭情況等。 這些問題都得到了同樣直接、得體和明顯真實的回答。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利